大年初一記得貼個福字係條腰度

咁就變成福腰

有時幽默感呢家野...

仲可以貼一個係膊頭...

on9

姐係福肩腰

停啦，唔好再傷害自己
有啲嘢勉強唔嚟

唔係喎頭先諗到
我覺得好好笑

我覺得幾好笑